放steelseries rival 310 新買有單

買左3日用得唔係好慣，有單有一年保養

有意麻煩tg:khy1128